其實有冇人諗過中港婚姻嘅問題不在廢老

易地而處
大家都係一個男人
如果你嘅伴侶對你千依百順言聽計從
咩都事事以你為先
對你有一種非你不可嘅依賴
而對方又後生又大波又「愛」你
你會唔同佢結婚嗎?

雄性動物都需要呢一種被尊重被重視嘅虛榮感
然而，佢地有錯嗎?
呢種係人嘅本性，點解要迫豬去爬樹?

中港婚姻，老夫少妻，
處心積累為做永久居民為公屋而部署嘅美人計
核心問題係出自香港嘅福利制度

我建議大家唔應該爭取削單程證
唔應該去搞被蜂蜜吸引而黎嘅烏蠅同狂蜂浪蝶
而係應該要求政府全面cut社福
cut老綜，cut生果金，cut埋公屋
等啲社工全面失業
老實講呢一個行業真係冇生產力可言
等新移民黎香港做基層一齊捱努力搵工認真生活

真係冇問題？
班老嘢on9在冇自知之明呀
你都識講啦
又大波又千依百順
點解會揀你呀

冇福利廢老咪冇市場